[香港教育最大危機] 警子女警報器係學校特權階級工具

【本報訊】警察連番濫捕並暴力對待市民，令警民關係嚴重撕裂，警察員佐級協會聲稱有警員子女淪為欺凌對象，更擔心下星期一新學期開始，校園欺凌情況加劇。警方有鑑於此，近日向警務人員的未成年子女提供個人便攜式警報器，以便他們一旦遭受襲擊或欺凌時可以使用。

呢個警報器好容易就可以被濫用
令警仔女成為學校內既特權階級
以後佢地返學可以做大佬, 欺凌其他人, 甚至老師校長
邊個佢睇唔順眼就按掣, 等黑警做野, 拉人入獄
呢個警報器對香港既教育制度, 以至全香港, 為害無窮!

校園欺凌一直都有，點解之前比人欺凌個班冇，香港軍政府嘅接班人有特權?

睇落應該好易偷

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

天龍人？

馬鞍山嗰單被人咁欺凌，都唔見政府有做野去幫，而家未開學就警班狗仔女被欺凌。 屌你老母啦。 唔撚同呢班仆街玩呀

國際文宣組做嘢

Miss任屌
女同學任屌
三千後宮
唔比就加兩錢肉緊扮比人恰
搞鳩你全家

其實咁做只會令狗仔女更容易被標籤同欺凌
Self-fulfilling Prophecy

繼續推出國際 話俾全世界教育界知 香港係警察國家 所有警察特權學校自己玩

推

全校得你一個on99拎住個警報器
你話其他人會點睇

狗仔狗爸都攞正牌係全香港亂打人
係學校見到唔鐘意嘅
又可以打佢 打完同佢講番句
你敢還手我就㩒制

啲阿sir miss話佢幾句
又可以作下話佢歧視我係狗仔
到時又逼學校炒人

變成狗仔狗女係學校又變左另一惡勢力
學校真係社會縮影

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

如其他同學在學校被警務人員子女欺凌，大家一定要出聲

我已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？你係唔係唔畀我摸？我同學校講你歧視我」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重

到時啲狗仔狗女周圍打鳩人，一還拖就禁警報器

教育制度都限制，其實學校係咪變咗再教育營

有警報器=搵到欺凌對像

多謝幫我地起埋底

學佢地老豆咁
唔聽話就按警報器屈個細路蝦佢
根據現時社會風氣 老師信狗仔
校長發現細路被屈後叫佢和解 唔好搞咁多野
警犬win

唔知上個學期被欺凌既普通小朋友
見到狗仔有掣㩒 但自己無
個心情係點呢

屌你老母睇字都好嬲
攞住個警報器係度屌靚女miss